好凍

一起身就會死

打多啲j啦 可以最下身子

巴打你隻手暖唔暖？